房屋署TO

有冇人收到了interview 信果啲？

你甘問 你收到?

未 所以問下人

冇人申請咩

未有

推

好似最後今個星期

有無人in左

唔係CTA 應該冇機

點解
其實仲想問下Housing TO究竟實際上係做乜 上網睇到有人話難頂過BD TO

唔知係唔係畫圖設計吓啲structure 野多

我未做過唔知

通常好似會請反做CTA既人